太古站有狗埋伏

唔好落太古站

係，入面都有好多

推到有人見到

推

有無圖？

Dhlm

唔敢影 但我保證一定有狗
一大班企左係車站控制室出面

推到手足見到

感謝圖片支援！
手足一定要見到！

Push

屌有冇站安全

勿去太古站！
推到有人見！

推到見到呀唔該